[想試毒遊]請8日AL去台中/廣島,求意見?

20幾歲仔淨係去過兩次台北,仲要去埋D重復景點,想試下一個人去旅行
近排追下post好似兔島同嚴島神社幾吸引,但係我又唔多識日文(雖然學緊),怕去到戇鳩鳩咁又唔識同人 講野
定係第一次唔好打大佬住,去下台灣試下水溫先

台中同山陰山陽嗰邊都比較鄉下
台中 高美濕地 清境都值得去
唔在意錢就去日本啦
你有8日假 除左去廣島仲可以去埋岡山 鳥取島根 或者落四國 過去福岡又得

阿里山森林鐵道都幾好
台中夠唔夠玩咁多日?

台中 同 廣島 我都去過
咁岩我出緊山陰山陽遊記(廣島)
黎緊會出番台中遊記

台中玩8日太多
我果次高雄加台中玩左6日
台中 高美濕地 東海大學 彩虹眷村 清境2日1夜 夜市

山陰山陽8日
廣島 原爆館 廣島城 縮景園 宮島
兔島
倉敷
尾道
鳥取 鳥取沙丘 浦富海岸 白兔神社
岡山 後樂園 岡山城 吉備津神社 吉備津彥神社

台中可以上埋溪頭個忘憂森林